講真 真係好難揀

魚香茄子
鹹蛋黃南瓜

本身唔食茄子同南瓜 但係食完呢兩樣嘢就返唔撚到轉頭